住公屋平租係有原因!,,,

唔戴口罩者 講到佢中左咁